條女舊果個唔散新果個又黎，咩玩法

平安夜同一條仔過，聖誕節又同一條仔過，兩條仔ig 兩張icon都係同佢嘴嘴相，女出post 兩條友都讚，咩玩法

嬲

10

PTGF

冇圖

咁撚痴線，連開兩日工

唔開工你養佢？

臭雞

佢唔做雞，我點養佢

無圖就收嗲啦

講下都唔得，我怕比人斬

咁易估到你係邊個咩

佢咪其中一個囉

帽事嘅

慘

整左圖先 ，睇緊唔好露底比人發現

冇圖都可以討論，咩玩法

無圖都正皮

無圖就收皮啦

正常港女既玩法？

條女識玩

兩條仔仲識玩